[出左新聞稿] 警方就人群管理特別用途車輛誤射清真寺致歉

警方就人群管理特別用途車輛誤射清真寺致歉
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
昨日（十月二十日）九龍多區有暴亂情況發生，暴徒在多個地方大規模縱火，大肆進行破壞，對公眾安全構成極大威脅。警方因應情況，曾調派「人群管理特別用途車輛」驅散彌敦道一帶的暴徒，惟在行動中，顏色水一度意外誤中九龍清真寺。

警方非常關注今次事件，警務處處長盧偉聰今日（十月二十一日）早上陪同行政長官林鄭月娥到訪九龍清真寺暨伊斯蘭中心，與多位香港回教信託基金總會代表及其他香港穆斯林社群領袖會晤，解釋警方的行動，並就行動造成的影響致歉。

各警區指揮官今日亦會特別向本地穆斯林社群解釋及交代事件，重申警方絕對無意冒犯任何宗教團體。

盧偉聰表示，穆斯林社群一向在港和平守法，警方與九龍清真寺及在港的穆斯林社群向來亦保持良好關係。警方尊重宗教自由，並會一如以往，盡一切能力保護所有宗教建築物，並與各持分者保持緊密聯繫，合力打擊罪惡。

完
2019年10月21日（星期一）
香港時間15時19分

[突發]今晚18區都有野搞

終於肯出一句致歉
DLLM!!!
其他人呢？記者呢？教會呢？

哇 4個月黎 終於做一次死狗
但唔係對住香港人 屌你老母咩

跌咗落地都要

林大總統講嘢未？

出稿有無問過大總統呀

無聖安德烈堂

基督教好恰d?

林大總統不會原諒

誤乜鳩

耶穌:am i a joke to you?

相信警方唔知嗰度係清真寺?

毫無公信力可言，差別待遇，含到雪雪聲

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

希望林大總統快d出聲

林太 其實你一啲都冇錯 點解要道歉第時點管治香港

721
831
記者
全部冇道歉

阿寶很忙

黑警知道自己無能力應對伊斯蘭聖戰

因為呢D受害者唔會發動聖戰
但伊斯蘭會